{"translation-revision-date":"2021-04-29 13:05:40+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"block title\u0004Social Icon":["Social ikon"],"block title\u0004Social Icons":["Sociala ikoner"],"Icon background color":["Ikonens bakgrundsf\u00e4rg"],"Icon color":["Ikonf\u00e4rg"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"block title\u0004Tag Cloud":["Etikettmoln"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Fl\u00e4ckskogstrast sjunger i Central Park, NYC, USA."],"block title\u0004Video":["Video"],"Video caption text":["Text f\u00f6r videobildtext"],"block title\u0004Verse":["Vers"],"Write verse\u2026":["Skriv vers\u2026"],"Verse text":["Text f\u00f6r vers"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Textkolumner (taget ur bruk)"],"Column %d text":["Text f\u00f6r kolumn %d"],"block title\u0004Table":["Tabell"],"Table caption text":["Text f\u00f6r tabellbildtext"],"Footer cell text":["Sidfotscellens text"],"Body cell text":["Text i tabellkropp"],"Header cell text":["Rubrikcellens text"],"block title\u0004Subheading (deprecated)":["Underrubrik (taget ur bruk)"],"Subheading text":["Text f\u00f6r underrubrik"],"block title\u0004Spacer":["Distanselement"],"block title\u0004Shortcode":["Kortkod"],"Shortcode text":["Text f\u00f6r kortkod"],"block title\u0004Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"block title\u0004Group":["Grupp"],"block title\u0004Search":["S\u00f6k"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Reusable Block":["\u00c5teranv\u00e4ndbart block"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Block kan inte visas inuti sig sj\u00e4lvt."],"block title\u0004Pullquote":["Framh\u00e4vt citat"],"Pullquote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Pullquote text":["Text f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"block title\u0004Preformatted":["F\u00f6rformaterad"],"Preformatted text":["F\u00f6rformaterad text"],"block title\u0004Page Break":["Sidbrytning"],"block title\u0004More":["Mer"],"block title\u0004Unsupported":["St\u00f6ds ej"],"block title\u0004List":["Lista"],"List text":["Text f\u00f6r lista"],"Ordered":["Sorterad"],"Unordered":["Osorterad"],"block title\u0004Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"block title\u0004Latest Comments":["Senaste kommentarerna"],"block title\u0004Media & Text":["Media och text"],"block title\u0004Custom HTML":["Anpassad HTML"],"block title\u0004File":["Fil"],"Download button text":["Text f\u00f6r knappen \u201dLadda ner\u201d"],"block title\u0004Cover":["Omslag"],"Viewport height (vh)":["Visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd (vh)"],"block title\u0004Column":["Kolumn"],"block title\u0004Columns":["Kolumner"],"Viewport width (vw)":["Visningsomr\u00e5dets bredd (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt sidans grundstorlek f\u00f6r typsnittet (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativt \u00f6verordnad typsnittsstorlek (em)"],"Pixels (px)":["Pixlar (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"block title\u0004Code":["Kod"],"block title\u0004Categories":["Kategorier"],"block title\u0004Calendar":["Kalender"],"block title\u0004Buttons":["Knappar"],"Buttons shown in a column.":["Knappar visas i en kolumn."],"Vertical":["Vertikalt"],"Buttons shown in a row.":["Knappar visade i en rad."],"Horizontal":["Horisontellt"],"Change content justification":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets justering"],"Justify content right":["H\u00f6gerst\u00e4ll inneh\u00e5llet"],"Justify content center":["Centrera inneh\u00e5llet"],"Justify content left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll inneh\u00e5llet"],"block title\u0004Button":["Knapp"],"Button width":["Knappbredd"],"Width settings":["Breddinst\u00e4llningar"],"block title\u0004Audio":["Ljud"],"Audio caption text":["F\u00f6rklaringstext f\u00f6r ljudfil"],"block title\u0004Archives":["Arkiv"],"block title\u0004Gallery":["Galleri"],"Gallery caption text":["Bildtext f\u00f6r galleri"],"block title\u0004Quote":["Citat"],"Quote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Quote text":["Citattext"],"block title\u0004Heading":["Rubrik"],"Heading text":["Rubriktext"],"block title\u0004Image":["Bild"],"Image caption text":["Bildtextens text"],"Add text over image":["L\u00e4gg till text \u00f6ver bild"],"block title\u0004Paragraph":["Stycke"],"Open links in new tab":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ny flik"],"Convert to blocks":["Konvertera till block"],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Remove track":["Ta bort sp\u00e5r"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (sv, en, osv.)"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Title of track":["Rubrik f\u00f6r sp\u00e5ret"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertexter, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De kan hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll \u00e5tkomligare f\u00f6r en bredare krets."],"Captions":["Bildtexter"],"Subtitles":["Undertexter"],"Combine blocks into a group.":["Kombinera flera block till en grupp."],"Use button with icon":["Anv\u00e4nd knapp med ikon"],"Button Inside":["Knapp innanf\u00f6r"],"Button Outside":["Knapp utanf\u00f6r"],"No Button":["Ingen knapp"],"Change button position":["\u00c4ndra knappens position"],"Toggle search label":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av s\u00f6ketikett"],"read more":["l\u00e4s mer"],"Read more link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Add link to featured image":["L\u00e4gg till l\u00e4nk till utvald bild"],"Repeated background":["Upprepande bakgrund"],"One column":["En kolumn"],"100":["100"],"Find out more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"picture":["bild"],"by %s":["av %s"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"],"Opacity":["Opacitet"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Minimum height of cover":["Omslagsbildens l\u00e4gsta h\u00f6jd"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"70 \/ 30":["70\/30"],"30 \/ 70":["30\/70"],"50 \/ 50":["50\/50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger det rekommenderade antalet och kan orsaka layoutproblem."],"Color Settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"],"Edit gallery image":["Redigera galleribild"],"Upload external image":["Ladda upp extern bild"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"Rotate":["Rotera"],"Zoom":["Zooma"],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Liggande"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"survey":["unders\u00f6kning"],"social":["socialt"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Visa en ikon som l\u00e4nkar till en profil p\u00e5 ett socialt n\u00e4tverk eller till en webbplats."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv l\u00e4nken kortfattat f\u00f6r dem som anv\u00e4nder sk\u00e4rml\u00e4sare."],"Link label":["L\u00e4nketikett"],"%s label":["Etikett f\u00f6r %s"],"Social Icon":["Social ikon"],"block keywords\u0004links":["l\u00e4nkar"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Visa ikoner som l\u00e4nkar till dina sociala medieprofiler eller webbplatser."],"Select poster image":["V\u00e4lj posterbild"],"Poster image":["Posterbild"],"poem":["dikt"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ja visst g\u00f6r det ont n\u00e4r knoppar brister.\nVarf\u00f6r skulle annars v\u00e5ren tveka?\nVarf\u00f6r skulle all v\u00e5r heta l\u00e4ngtan\nbindas i det frusna bitterbleka?\nH\u00f6ljet var ju knoppen hela vintern.\nVad \u00e4r det f\u00f6r nytt, som t\u00e4r och spr\u00e4nger?\nJa visst g\u00f6r det ont n\u00e4r knoppar brister,\nont f\u00f6r det som v\u00e4xer\n    och det som st\u00e4nger."],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Kristin st\u00e5r vid spisen och steker i en stekpanna; hon \u00e4r kl\u00e4dd i ljus bomullskl\u00e4nning och har ett k\u00f6ksf\u00f6rkl\u00e4de framf\u00f6r sig; Jean kommer in kl\u00e4dd i livr\u00e9; b\u00e4rande ett par stora ridst\u00f6vlar med sporrar som han st\u00e4ller ifr\u00e5n sig p\u00e5 en synlig plats p\u00e5 golvet.\n\nJEAN\nI kv\u00e4ll \u00e4r fr\u00f6ken Julie galen igen; komplett galen!\n\nKRISTIN\nS\u00e5, \u00e4r han h\u00e4r nu? "],"Image alignment":["Bildjustering"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Featured image settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r utvald bild"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"Show:":["Visa:"],"download":["ladda ner"],"Media file":["Mediafil"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Uppmana bes\u00f6karna att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en grupp l\u00e4nkar, utformade som knappar."],"recording":["inspelning"],"podcast":["podcast"],"Link to":["L\u00e4nka till"],"Gallery settings":["Galleriinst\u00e4llningar"],"ADD MEDIA":["L\u00c4GG TILL MEDIA"],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Change heading level":["\u00c4ndra rubrikniv\u00e5"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv vilken roll denna bild har p\u00e5 sidan."],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"Image size":["Bildstorlek"],"Small":["Liten"],"Enter address":["Ange adress"],"Pill Shape":["Pillerform"],"Logos Only":["Endast loggor"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"Post meta settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r metainformation om inl\u00e4gg"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Post content settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Percentage Width":["Procentuell bredd"],"Column settings":["Kolumninst\u00e4llningar"],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den nuvarande posterbilden \u00e4r %s"],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Obs: Vissa sj\u00e4lvstartande videoklipp kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r en del bes\u00f6kare."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Obs: Sj\u00e4lvstartande ljud kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r vissa bes\u00f6kare."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"Fill":["Fyll"],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"Link rel":["Rel-attribut f\u00f6r l\u00e4nk"],"Border radius":["Kantradie"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["N\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"cite":["citera"],"Reverse list numbering":["Omv\u00e4nd listnumrering"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Ordered list settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r numrerad lista"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"Release Date":["Utgivningsdatum"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Create Table":["Skapa tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Align column right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Align column center":["Centrera kolumnen"],"Align column left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Ladda upp en bild- eller videofil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Clear Media":["Rensa media"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["L\u00e4mna tomt om bilden endast har dekorativ funktion."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv syftet med bilden"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e4r bilden s\u00e5 att den fyller hela kolumnen"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleribildtext \u2026"],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"Six.":["Sex."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fyra."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Tv\u00e5."],"One.":["Ett."],"section":["sektion"],"row":["rad"],"wrapper":["omslag"],"container":["container"],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"Tag Cloud settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r etikettmoln"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"feed":["webbfl\u00f6de"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Visa inl\u00e4gg fr\u00e5n valfritt RSS- eller Atom-webbfl\u00f6de."],"Max number of words in excerpt":["Maximalt antal ord i utdrag"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Display date":["Visa datum"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"RSS settings":["RSS-inst\u00e4llningar"],"Edit RSS URL":["\u00c4ndra RSS-URL"],"Use URL":["Anv\u00e4nd URL"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL:en h\u00e4r\u2026"],"find":["hitta"],"Help visitors find your content.":["Hj\u00e4lp bes\u00f6karna att hitta ditt inneh\u00e5ll."],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext..."],"Button text":["Knapptext"],"Optional placeholder\u2026":["Platsmark\u00f6r (valfritt)..."],"Optional placeholder text":["Text f\u00f6r platsmark\u00f6r (valfritt)"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett..."],"Label text":["Text p\u00e5 etiketten"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Inneh\u00e5ll f\u00f6re detta block kommer att visas i utdraget p\u00e5 dina arkivsidor."],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"The excerpt is visible.":["Udraget \u00e4r synligt."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"archive":["arkiv"],"posts":["inl\u00e4gg"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["En kalender med inl\u00e4ggen p\u00e5 din webbplats."],"link":["l\u00e4nk"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Uppmana bes\u00f6karna att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en l\u00e4nk i knappformat."],"Focal point picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d in galleriet"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Det g\u00e5r inte att f\u00f6rhandsvisa inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s i redigeraren."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick inte att b\u00e4dda in."],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"ebook":["e-bok"],"block style\u0004Default":["Standard"],"keyboard key\u0004Space":["Mellanslag"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backsteg"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll..."],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Start writing or type \/ to choose a block":["B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["B\u00e4dda in ett videoklipp fr\u00e5n ditt mediabibliotek eller ladda upp ett nytt."],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Muted":["Tystad"],"Video settings":["Videoinst\u00e4llningar"],"poetry":["poesi"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["L\u00e4gg in poesi. Anv\u00e4nd specialformat f\u00f6r radavst\u00e5nd. Eller citera n\u00e5gra rader ur en s\u00e5ngtext."],"New Column":["Ny kolumn"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dKolumner\u201d i st\u00e4llet."],"Stripes":["R\u00e4nder"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["L\u00e4gg till en tabell \u2013 utm\u00e4rkt f\u00f6r att publicera listor och data."],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"Table settings":["Tabellinst\u00e4llningar"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Row count":["Radantal"],"Column count":["Kolumnantal"],"Write subheading\u2026":["Skriv underrubrik ..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dStycke\u201d i st\u00e4llet."],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Spacer settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r distanselement"],"Add white space between blocks and customize its height.":["L\u00e4gg in ett tomt utrymme mellan block och anpassa dess h\u00f6jd."],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r\u2026"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["L\u00e4gg in andra anpassade element med hj\u00e4lp av en WordPress-kortkod."],"Shortcode":["Kortkod"],"Dots":["Punkter"],"Wide Line":["Bred linje"],"divider":["avdelare"],"horizontal-line":["horisontell-linje"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Skapa en avgr\u00e4nsning mellan olika id\u00e9er eller sektioner med hj\u00e4lp av en horisontell avgr\u00e4nsare."],"block style\u0004Large":["Stor"],"blockquote":["blockcitat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Framh\u00e4v ett citat visuellt. \u201dN\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid color":["Solid f\u00e4rg"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Ge s\u00e4rskild visuell betoning p\u00e5 ett citat fr\u00e5n din text."],"Main color":["Huvudf\u00e4rg"],"Write citation\u2026":["Skriv h\u00e4nvisningstext \u2026"],"Write quote\u2026":["Skriv in citat..."],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["L\u00e4gg in text som respekterar dina mellanrum och tabbtecken, och samtidigt kan formateras."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["Starta med grunden f\u00f6r varje ber\u00e4ttelse."],"Drop cap":["Anfang"],"Text settings":["Textinst\u00e4llningar"],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"pagination":["sidindelning"],"next page":["n\u00e4sta sida"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Dela upp ditt inneh\u00e5ll till en upplevelse som str\u00e4cker sig \u00f6ver flera sidor."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r detta block."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Placera media och ord vid sidan av varandra f\u00f6r rikare layout."],"Media & Text settings":["Media- och textinst\u00e4llningar"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Write list\u2026":["Skriv lista\u2026"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"numbered list":["numrerad lista"],"Create a bulleted or numbered list.":["Skapa en punktlista eller en numrerad lista."],"recent posts":["senaste inl\u00e4gget"],"Display a list of your most recent posts.":["Visa en lista \u00f6ver dina senaste inl\u00e4gg."],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"recent comments":["senaste kommentarerna"],"Display a list of your most recent comments.":["Visa en lista med de senaste kommentarerna."],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Latest comments settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r senaste kommentarerna"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["L\u00e4gg in en bild f\u00f6r att ber\u00e4tta visuellt."],"Alt text (alternative text)":["Alt-text (alternativ text)"],"Image settings":["Bildinst\u00e4llningar"],"Edit image":["Redigera bild"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML\u2026"],"embed":["b\u00e4dda in"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["L\u00e4gg till anpassad HTML-kod och f\u00f6rhandsgranska det n\u00e4r du redigerar."],"subtitle":["underrubrik"],"title":["rubrik"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introducera nya sektioner och organisera inneh\u00e5ll f\u00f6r att hj\u00e4lpa bes\u00f6kare (och s\u00f6kmotorer) att f\u00f6rst\u00e5 strukturen p\u00e5 ditt inneh\u00e5ll."],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"Write heading\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"photos":["foton"],"images":["bilder"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Visa flera bilder i ett full\u00f6digt galleri."],"Crop images":["Besk\u00e4r bilder"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder besk\u00e4rs s\u00e5 att de passar in."],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"Download button settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r nedladdningsknapp"],"Text link settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nktext"],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["L\u00e4gg till en l\u00e4nk till en nedladdningsbar fil."],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn\u2026"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["L\u00e4gg till ett block som visar inneh\u00e5ll fr\u00e5n andra webbplatser, s\u00e5som Twitter, Instagram eller YouTube."],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["B\u00e4ddar in\u2026"],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"Media settings":["Mediainst\u00e4llningar"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"audio":["ljud"],"blog":["blogg"],"post":["inl\u00e4gg","inl\u00e4gg"],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"image":["bild"],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"video":["video"],"music":["musik"],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"Write title\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Border settings":["Kantinst\u00e4llningar"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["L\u00e4gg till en bild eller videoklipp med ett text\u00f6verl\u00e4gg \u2013 bra f\u00f6r rubriker."],"Cover":["Omslag"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["L\u00e4gg till ett block som visar inneh\u00e5ll i flera kolumner d\u00e4r du sedan l\u00e4gger till de inneh\u00e5llsblock du beh\u00f6ver."],"A single column within a columns block.":["En enstaka kolumn inom ett block med kolumner."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Visa programkodsutdrag som respekterar dina mellanslag och tabbtecken."],"Write code\u2026":["Skriv kod\u2026"],"Use the classic WordPress editor.":["Anv\u00e4nd den klassiska WordPress-redigeraren."],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"Classic":["Klassisk"],"Display a list of all categories.":["Visa en lista p\u00e5 alla kategorier."],"Categories settings":["Kategoriinst\u00e4llningar"],"Outline":["Markera ytterkanter"],"block style\u0004Rounded":["Rundade h\u00f6rn"],"Color settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text\u2026"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Skapa och spara inneh\u00e5ll f\u00f6r \u00e5teranv\u00e4ndning p\u00e5 olika platser p\u00e5 din webbplats. Om blocket uppdateras kommer \u00e4ndringarna att till\u00e4mpas \u00f6verallt d\u00e4r det anv\u00e4nds."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Embed a simple audio player.":["B\u00e4dda in en enkel ljudspelare."],"Write caption\u2026":["Skriv bildtext\u2026"],"Audio settings":["Ljudinst\u00e4llningar"],"Display a monthly archive of your posts.":["Visa ett m\u00e5nadsarkiv p\u00e5 dina inl\u00e4gg."],"Archives settings":["Arkivinst\u00e4llningar"],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Copied!":["Kopierat!"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Convert to regular blocks":["Konvertera till vanliga block"],"Number of items":["Antal objekt"],"Gallery":["Galleri"],"English":["Engelska"],"Chapters":["Kapitel"],"Contact us":["Kontakta oss"],"Original":["Ursprunglig"],"(Untitled)":["(Utan titel)"],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n WordPress."],"Taxonomy":["Taxonomi"],"Color":["F\u00e4rg"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Auto"],"Table":["Tabell"],"File":["Fil"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"Background color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Delete column":["Ta bort kolumn"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Page break":["Sidbrytning"],"bullet list":["punktlista"],"A cloud of your most used tags.":["Ett moln med dina mest anv\u00e4nda etiketter."],"Empty":["T\u00f6m"],"Columns":["Kolumner"],"Large":["Stor"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Background Color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Remove":["Ta bort"],"Upload":["Ladda upp"],"Link":["L\u00e4nk"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Square":["Fyrkant"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Descriptions":["Beskrivning"],"sound":["ljud"],"Loop":["Loop"],"Dimensions":["M\u00e5tt"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Indent":["Indrag"],"Outdent":["Minska indrag"],"ordered list":["numrerad lista"],"Code":["Kod"],"Insert column after":["Infoga kolumn efter"],"Insert column before":["Infoga en kolumn innan"],"Delete row":["Ta bort rad"],"Insert row after":["Infoga rad efter"],"Insert row before":["Infoga rad f\u00f6re"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Show post counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"HTML":["HTML"],"Default":["Standard"],"Width":["Bredd"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"Select":["V\u00e4lj"],"Close":["St\u00e4ng"],"Version":["Version"],"Search":["S\u00f6k"],"Size":["Storlek"],"Add Media":["L\u00e4gg till media"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"None":["Inget"],"Name":["Namn"],"Categories":["Kategorier"],"Excerpt":["Utdrag"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Edit":["Redigera"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Inga inl\u00e4gg hittades."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}